電頭髮會唔會好傷髮質

小弟電過兩次頭髮 一電就返唔到轉頭 想知再電髮會唔會好傷髮質 求高人指點

傷又點?